煙鏟入

為己為人
戒煙啦

又貴

消滅火車頭

食到死左去咪唔洗戒

鄰居食吹過嚟都好難頂

火車頭死全家
巴士站球場食嗰啲自私到街

戒🚬la
有d人一路行一路食煙
真係好難頂
可摸以理下其他人感受

識咁諗就唔會做煙鏟啦

極少係街食, 都唔會做火車頭
但朝早唔食枝回魂煙真係做唔到野